[又失分]利物浦 對 李斯特城 7

salah

水貨

屌啦

個post名燈到

好慢

垃圾水貨

2:1

沙拿靚到

水貨好波

沙拉

沙拉勁到

沙拿

繼續屌米啦

沙拿好波

等睇2:3

麥咩亞

個轉身靚到

屌

sana sana

Moooooooooo!

守到尾有3分呀屌

又劇透

23

撚鳩麥佳亞

salah專射番近柱

Mane 應該灰到喊

可唔可以換vvd落黎守？

水貨之反擊

水貨!!!!!!!!!!!!

Diux10000000

米拿助攻

水貨冇文尼係到踢得放左

好撚驚又追和

又係後腳俾水貨入

今季第一次反杯？

平安鐘準備

撚死你啦死肥仔

抵撚死啦麥佳亞
比沙拿撚

等睇後防自爆被追和

vvd仲簽唔簽約？

無衫

你比沙拿轉到身 馬上收皮

食撚屎啦李斯特城

mane心態又炸裂

又咁早換走沙拉？

領先一球是危險的

未

佢兩粒炸糊 嬲到高普

垃圾大舊蠢 番印度吔蕉啦

米拿傳波肯定好過神軒

米拿幾好呀其實 同軒一樣有人逗住攻上去呢d 工兵其實好洗好用

屌你老母麥佳亞抵撚死

預佢炒果陣就入

Salah day

好彩無買 咁撚大隻都撞唔低沙拿

成個so7咁款
不過so7 鍾意盪遠柱
沙拿就射近柱

唔好咁啦第一球係文仔助攻

卡膠D生波真係唔掂

咁樣都轉到身 水貨

平安鐘時間

二比三劇本全面進場！

咪撚燈

麥佳亞比人硬轉身是幾肉酸

頂撚住呀！！！！！！！

係囉

salah
後面醒醒定定啊

佢左腳係近柱就腳D

個中堅。。。咁都俾人轉到身

沙拿呢球真係射得好撚毒

mane一走就有波入

屌你老母MODEL成日貪控球權

沙拉年

下一次換人睇高普功力了

幾耐冇見過利反cup 一定有劇木一

文尼塊面黑到

遠柱比人捉哂路

攔都攔唔住

Model今場有成功撲救未？？

老母入黎好嗎

換人啦廢中

不了

張仔型

有冇人聽我講買3:1

Ox

佢冇so7 咁護倒波，一隻wg入咁多波真係可以做下一個世三

上一次對愛華頓又係差唔多

水貨射17入2

沙拉fc

amartey

毛沙律晒左咁多機會終於入左兩粒

贏返個歐聯先啦

沙拉朋友隊

平安鐘x10000000

快啲整多球3比1啦

張仔好波

高普捉鳩兩件非洲仔去浸冰桶啦
成個十二月都係跑左半場先入局

冇諗過佢咁都做到

80分鐘，我唔介意好似李城大半場咁玩垃圾足球

點解馬列線頭先唔再行得慢 d, 咁未冇事囉

得唔得

其實咁鐘意回比龍然後大腳斬出去既目的係乜?
比個波人然後打反擊?

每場要準備定十幾個機會俾佢地浪費先

Dllmmmmmm

痴線米拿勁好多囉
軒可能踩定轉兩轉傳返後咋

莊家好準 j定下球啦

Jelly去到咁前

model識玩

卡仔撚狗

比人絕殺就搞笑 好似獌狗咁

百屌成材

1314果時軒都係打到米拿今日咁啦

李城on9換走華dee

卡膠都係賣算啦

keep到多一季先講 睇下隻黑鬼今年已經頹晒

d 逼搶防守真係好撚閪 永遠比人一個one two 打穿

好心廢中睇下鏝d 波人地係點樣小反圍逼搶啦

卡仔咩大腳黎

lomolomo

頭先個球Vardy入咗啦

好撚驚老虎

又睇死守

入多三球 燕梳球得唔得心臟病發啦

pk 啦打守波
平安鐘準備

老母

唔識斬波

軒得橫傳同回傳
係上場仲要定兩秒先俾波

軒啲遠射冇哂
單對單都唔敢向前

頭先日本仔想係禁區跌低

平安！

影下 virg睇下有冇變左樣

屌仲J緊四年前

唔換古

我覺得卡膠都係賣得 留返Ward打二龍算

張仔比人過左唔識追返人，軒仔好佢一百倍

又換沙拿
廢中未柒過？

根本沙拿就唔應該入得兩球
佢哂左幾個黃金機會

兩個門將都唔識用波

爆佢!老母!

仆佢個街，係

一到春天就番生啦

輸波劇本來啦

model生波仲係好撚廢

嚇撚死

換沙律 等失分

做乜換走沙拿,次次一換走就出事

水貨把握力好啲真係一早戴左帽

吹乜鳩

等睇 shinji入on9波

佢把握力好d場場戴帽啦

salah差kane一球

4年前佢就真係新謝四啦 依家咪32歲版謝四

Now say lomo 搶得

又換走個識入波既

球證 on99

換水貨 又諗起一哥

換沙拿
實失硬分
之前試撚過架啦
人地攻撚哂上黎

又想守完，繼續攻啦

吹乜撚

人地又mark少過

今場真係有D黑哨

卡叔熱身

加時俾人頂入100%

是但啦 明明今季唔係真係咁差 明明次次失波都後面派膠多

32歲既謝4都入過英超11人啊
軒邊度似啊

換沙拿做咩

應該到古

兩個巴西仔今日咁靜
有暗湧

沙拿唔同 mane坐

廢中終於會守

高普前面靠張仔爆?

阿落都著褸等完場

卡膠好危險d比波

又唔撚玩角球旗

痴撚線

控球啦仲咁攻

兩個防守型前峰跑到中圏鬥搶

唔換多個?

4年前係因為有謝四做晒所有嘢，佢可以專心做綠葉先叫踢得好啲

守親都失

老母廢到

死日本仔

啫哩 真係勁

比人食到

jelly 好

屌你老母 仆街啦

蘿拔

馬貼=新老虎

老母比麥佳亞硬爆

嚇死

平安鐘！

屌你老母 踢5分鐘唔夠個踢左 85分鐘既跑

老虎又標失位

日本仔呢球如果係華DEE真係過撚埋入左

平安嗎

費奴個個咩頭黎

羅白神

Jelly包得靚

老母真係好廢

廢中有咩理由用屌摩唔用jelly

摩躝

古仔冇氣果陣好明顯

換佢入嚟真係打少個

馬貼係咪又傷到廢左

今日4個後防 最好係羅白臣

真係唔明點解佢值廿幾M

張伯倫真係零防守

咪撚縮啦屌

就炸死

Ox 唔錯，幾逼得

GG

2x m算平了 依家黎計

美欺都唔錯

踢番去界外都未驚完

on9無限角球

佢不嬲都打得好
又唔會自爆
摩呢d打後備啦

未撚咁守好冇姐~~~~

屌 救心

差d輸得

唉 屌你老母

救心

換古

進攻黑洞
中堅岩佢多啲

冇左salah前面, 原全冇人打反擊

清極都清到

講真
今場最差真係matip
除左球失波仲有其他醫院波

出十個中堅都冇用啦

冇沙拿人地湧哂上黎 on撚鳩

守得到至好

救心式防守
kusin defence

三中堅
死撚硬

好撚驚啊

卡叔

古仔last了

gomez成日漏後柱盲眼位

死日本仔犯規最撚叻
好撚記得佢今季犯規入波害我米

好撚得人驚

古個樣就黎死咁

柒過仲唔夠

今場再失 就真係廢中on9

平安鐘

炸彈

屌咁換法想失分？

如果冇沙拿
會失幾多分

係咁炸平安鐘

古個頭咩事

換後防失分 熟悉嘅感覺

咪撚縮啦
呢隊閪波唔撚縮得㗎

以高賊調動 一定5後衛啦

拖啦屌

都走人仲換黎做咩
用盡佢啦

玩角球旗啦屌

換埋VVD落黎OK?

古farewell 了

M字額愈嚟愈勁
可能關英國水事

李狗

力子呢

球門球都斬唔起

頂撚住

告別賽等佢接受全場掌聲呀

唉換親後防都冇好下場

等睇臨天光瀨尿

領先一球換三中堅仆過一次街都唔汲取教訓

古唔似會走

11人塞住個龍啦
禁撚爆鐘

絕對係 d死人limestate

Bye bye

屌你老母

屌你 老母 真係廢撚到

老母係後咁落腳 真係好癲

咁講卡拉雲仲M啦

呢句真 人地鏝榜首都係咁做

老母痴撚線

認真見到

係咪on9架羅白臣，衝去角球旗啦屌

屌你老母你唔想踢就自己食紅走人啦

無腳好波

又係呢DON9換人,
一撚定比人轟入

搞到羅拔黃

根本榜首榜尾都識咁做
係利唔識

老母
羅仔

玩下角球旗咪算

老母係咪on9

利物浦贏緊一球同兩球既 possession有冇30%

廢龍
你都係躝啦

又黎救心

搞耐啲

屌你老味 咁都接唔實

一分鐘

屌又冇FOUL

走啦卡列斯

team kill......

頂住啊仆街

一落場就傷

繼續訓 唔好起

傷一陣都好
平安鐘長撳

廢都算 做乜尻打暈自己隊友

卡叔比屌卡 中左一拳

無叫keeper?

卡膠連卡叔都打

以為卡膠打後左個波

拖時間啦喂

有誤會兩個

二個龍一齊執包伏走啦

今輪好多絕殺
下一隊會唔會係李城

完得未呀

卡d高波都唔係好得

成隊清波解圍都係鳩

我睇緊乜撚野黎

邊撚個再迷model 唔該跟埋佢轉隊

why do you need to defend so sloppy???

can 狗好波

咁呢d搏命我又唔覺呢兩個卡有咩問題

Model其實有無撲救過

佢當初都唔似會遞tr

尼迪迪條陷家剷

屌簡今次醒呀

個龍鳩到呢

直情打自已友

屌你老母karius 有冇性嫁 卡叔岩岩出場冇耐咋

推落底啦屌你老母

team kill

老母真係on9, 唔推去角球旗
反而中場dup停

卡叔識玩

張仔原來係插水

痴撚線 卡膠守法唔正宗
李城幾球射波都無反應

般尼茅夫同雞湯都反Cup

屌簡

吹啦屌！

都落唔到

lomo 做過咩

3分落袋

卡真係on9
出下又唔出

Ft2-1

on9食左位就推去角球旗啦

老母真係on撚9, 呢D波一腳射走算啦

老母簡ox真係笑料黎

完場 2:1

三分已袋

kyushin football

卡叔咁老 中年危機啦
古點同

一哥被絕殺

哇屌 終於完

老母連反擊都妹,又唔帶去角球旗

張仔 > 文尼

終於反杯到

係唔係都屌 痴線

張伯倫快到 分分鐘快過屌摩

老母真係好撚廢

咁嘅波
贏左有乜咁開心屌
17射7中2入

3分已袋 理撚得你

老母真係痴撚線

反杯

我心臟唔得啦

難撚左個平安鐘

ox ok 啦 can 有幾下唔錯
老母真係

費綿龍踢得好 落場真係俾哂你

有3分就得啦

最後10分鐘真係痴線

終於到我利反杯

李城呢隊波好撚西

屌你老母狗閪李城

屌CAN

can式推進

Ha

廢中教護髮留古ok?

老母貢獻值負數

哇屌你老母 睇到好想嘔

robertson快車呢段真係辛苦佢

李城降班OK?

簡臨尾個公正球好波呀
以其人之道

幾驚畀麥佳亞補時頂入2:2

最尾個10分鐘真係救心到呢

3分已袋

打得好好

賣文尼 賣簡 賣懦夫 賣神軒

決定要印綿龍

米神完場冇笑到

反勝陰濕狗李城
心情大好

3分落袋
理得你點贏

卜街李城

防守意識真係高摩兩班
第一球失波佢都有返黎

想睇vvd咩樣

文尼交左助攻，唔好咁

下半季先第一場

元旦party完又要比般仔大炒

堆垃圾咁撚大袋點清呀

救心得好辛苦

btw 出La>老母啦

DLLM 呢三分好辛苦

bin model未

終於有dirty win

係咪唔識猜波拖時間
幾分鐘都猜唔晒
角球旗又去唔到

雞湯反杯

啫哩carry 後防線 迷啫了

迷can吧

Robert

中間懦夫都呆撚左
雖然佢唔呆都返唔切

yes 出Ward啦屌

Klavan都幾型佬

一哥終於輸

大農場一樣 對李城2:1反勝

真係好撚驚人地手榴彈

今場最小救左2次利

利啲人腳猜撚到咩

含撚啦李斯特城

屌你老母贏得一粒最後一分鐘唔撚係諗住攻啊
用下腦推去角球旗啦你老母
企係中場諗
俾人逼和就同我去死啦

下場la子好大機會正選

邊個啱啱話屌摩好過啫哩

啫喱仔救左懦夫一命

古費沙羅都好盡力

-6足球

Model啲清波痴撚線 唔過半場

今場吹奏球員
啫喱仔

賣撚咗老母，會嗰份錢出人工畀簡啦

唔dirty，不過係贏得險咁囉

Yes

afobe

老母真係好無用

沙拿咁矮細.. 第2球咁樣都轉倒身

正氣足球
抵利記成日比人反杯

jelly今場踢得好撚好
補時張黃牌拎得好聰明

賣老母

救心防守
性感後衛

Jelly仔

雖然CAN最尾有靚扭
但扭失左就大獲
點解93分鐘都搞D咁野

我地唔要冇表現既垃圾
要遊艇

今場刺激到
好彩都可以靠到沙拿

次次傳撚到去老母度就失

文尼上季救撚左我利幾多獲

can 子臨尾都要玩野 好小氣

唔係老母舊垃圾 都唔使拎牌

佢差啲搞到要打少個 迷???

幾次都猜唔到
又易交失波

老母

佢d大腳唔過頭

留matip
lovren out

唔係啫喱 馬貼身位個球已經輸左

啫喱岩岩好鈎到日本仔

利化無可避免

其實係jelly 走前左

佢只係識做依d野
踢波又唔見咁勁

啫喱仔好波

學界水平，搵個識斬波嘅開死球啦

發夢都冇諗過文尼會比人反

老母岩岩出黎，唔夠打左70幾分鐘嘅人跑

蔡肉魚up到死老豆咁

佢啲傳波真係好撚差

馬迪普集中d啦，一開波就輸打死人

my motm 啫喱

Mvp邊位

果救懦夫失位失到

中間截咗幾多球波呀

3分巳袋

媽，終於睇到反勝，仲要尾段無比人追和

佢早段直頭打少個添啦

明明要守波 但到差唔多90分鐘都仲可以俾人打反擊

單中堅陣

啫喱篤得走日本仔個波真係好關鍵
matip今場做咩

成隊波得佢係似樣 其他都食撚哂屎咁

搞到成隊冇得留力

唔防守就冇機會出醜 懦夫暗黑兵法

Yeah

仲要係大牛龜麥佳亞

Can d出頭位好正

文尼今場係冇好sharp
但啲決定好撚正路 又助攻
咪盲反

老母果球, DKLM, 好氣好力, 都輸身位

Keep住集中力

廢中用屌摩打正選嘅話就真係用屎眼睇波

技術值5.5m
大腦值0.5m

簽約+release clause
收返少少錢賣俾祖記啦
條友唔用腦踢波遲早出事

福將model

米拿沙拿廢奴都好喎

如果比岡崎扣過仲入埋,MATIP屎忽真係開得花

希望修咸頓清咗VVD依舊瘀血今晚可以大勝獌

戰犯:老母,卡

馬貼條濕尻真係 呢場老虎都好過佢

要我雲調較教下呢2條濕尻

高美欺都ok

中間傳失幾多球波呀

多謝

jelly

沙拿hea唷

走啦

簡

佢幾好力

綿龍幾球都差啲運 古交足貨
水貨打左半場好波

出親model都-6

卡柒
但點會係戰犯

好彩model冇打死klavan 打少個就仆街

老母70分鐘出黎都可以爭到全場最差

世界級

吊你牙

又靈活又強壯,好勁

Matip

今場幾好啦
不過完全冇過人

痴線
連Puel對利個金漆招牌都拆埋

廢雲比卡膠KO左啦

呢球其實lovren去左邊

走啦屌你老母
我呀婆打龍都勁過你

試左咁多場，馬+虎係最唔穩

依度班人盲反個仆街

下場般尼又要嘔血

有段比人襟住黎屌
佢條仆街仲瘋狂交失波

今場鳩美斯打得幾好

都唔係第一日

雲將軍呀

Liverpool have now only conceded 4 goals in the Premier League at home. Unbeaten in 12 games also.

衰撚過施素高

要迷卡了
福將

又話主場龍

今場 前面四個都唔係好多過人

Mohamed Salah has been directly involved in 22 goals in his 21 Premier League games for Liverpool this season.

17 goals ⚽
5 assists 🅰️

No stopping him. 🔥

仲諗住話條VVD係黑氣石

Model場場都唔洗撲波

卡+馬係最好
不過VVD已經係我地嘅人

要奪冠了

新謝拉特又有熱誠飛剷

未系囉

Tk
迷唔落

無乜大7野,係輸經驗,算係咁啦

每次想傳返上場佢就俾失

好型

利班友謝哂皮咁 啞火
仲有老母 懦夫 簡 佢地助陣

係咪痴左 打到咁柒仲叫人迷can

對鏝會被破紀錄

其實如果佢上半場幾個決定可以做得好d
應該可以唔使贏得咁騰雞

咪70分鐘嗰段失得多
中間冇佢塞住死得啦，5個tackle，4次areial won, 2個interception
傳波衰極都過8成

新咁耐都仲新

今場兩閘都打得好好，加埋范將軍唔通我利終於有條勁穩陣既防線

幫利迷出番啖氣

一直落去比佢有得咁出下，將來一定係唔錯

can>軒

100分？

咪又係要腿張開比鏝破處

老母跑輸麥佳亞個野真係唔知點同佢撐

問心卡仔是幾靚仔

卡膠啲生波睇到我爆血管

佢尾段係人半場交返比人個下好撚on9

人地7射1中

明明大家都係後備落黎
100分同老母真係兩個世界

打和啦

未熱身

死去意假啦

改名啦

羅仔汁左幾次屎啦,食黃果下,跟本係唔想

睇完呢場真係覺得佢走一啲都唔可惜 係free走有啲蝕咁解
嚟咗幾年個腦都係冇進步

而家最穩可能係暈叔加將軍

其實點解唔玩角球旗？

佢一野踢出界都好過傳俾人啦屌

中就入架啦

要咁講都係沙拿個幾個機會先啦

捱唔捱到去鏝都未知

正呀

各入兩粒

睇黎又要75M買多件

寧願推波出界都唔好交後交失
個下其實死得

屌女屌到腳軟牙梳

No Liverpool player has ever scored more goals in a season by December 31st than Mo Salah has this season.

His 23 goals beats the likes of Hunt, Rush, Fowler, Torres, Suarez

沙拿係自己搞掂咁滯

智力到上限

波都斬唔起

57 goals now this season for Coutinho, Salah, Mane and Firmino (35 In the Premier League). 77 goals in all competitions for Liverpool. Heavy metal.

都唔撚明 model都24,5 仲好似17,8咁 成日做d青年龍on9野

好喇試左幾場喇

依家證實左文尼真係唔可以打左邊

佢真係屌到腳軟 ， 你有撚女咩

Reckon whoever was sitting next to Van Dijk will say ‘see that Joe Gomez? Just play like he did today and no-one will mention the fee..”

Liverpool have scored 76 goals in their opening 30 games in all comps this season - a club record at this stage of a top division season (Sky Sports)

米:廢龍
卡:勁廢龍

呢場唔係-6波黎
沙拿入個兩球啲組織係好靚
佢失個啲黃金機會都好靚
呢場苦戰真係唔-6
尤其是見到啫喱仔同高美斯防守咁落力
呢場有3分真係實力贏返黎

車18射11中5入
利17射6中2入

啲大腳好痴線，好無安全感

上半場睇佢係中場企撚左係到唔走位真係想死
成日好似發緊夢咁

一野比車狗追過得失

Watford染到...

沙拿一個人可以入5球
但其他人真係無乜機會

講緊model -6

Robertson on Salah: "His composure for the goals were brilliant. He's a big player for us."

啫喱仔同高美斯唔落力點得,佢地深知一失既話,同中門大開無分別,又馬貼又L6

新領隊effect

軒收檔啦，打呢個位得75%傳波成功率仲要咁多係橫傳後傳
咁都有人話打得唔差

古仔打中間波都冇得射

依隊波好撚神經質

其實沙拿除左有時門前把握力 真係個好撚勁ge球員

呢季已經睇過佢好多場1on1 比佢高大ge對手

佢都夠力成個得開再擺脫對手 再轉身

同埋第一球扣一扣個下 真係唔係個個都咁冷靜做到

Mohamed Salah's game by numbers vs. Leicester:

18 passes completed
6 shots
3 (100%) take-ons completed
2 shots on target
2 goals

Pulling the strings.

斬波貼地去

係 而且其實經過米拿講話要boring d
隊波反超之後 刻意逗深左同唔攻
不過老母同簡仲瘋狂進攻咁解

米拿都踢得幾好

迷can友面皮厚到核彈都打唔入

人地一逼佢 我都驚出事 d出腳真係鳩傳 睇下好唔好彩咁

聽日果場無體力真係可以買定輸波

主因係冇摩，Diu mo 會跳邊幫佢拉咁隻人，jelly 係自己切入

主場
輸比
榜尾
最後
5mins

利狗都做唔到啦

人地2分鐘就入左粒,緊係易打啦

仲要斬去中間比人

下盤好穩

高美斯咁大件啲控波又唔差，接幾球長傳都控得幾好

個球真係睇到眼都突
專登定係點架

Liverpool have won a home Premier League game after trailing at half time for the first time since May 2014

發覺fap four+433都打得幾差

最尾嗰球應該特登嘅

Today is the first time since May 2014 (vs Newcastle) Liverpool were down at home in the Premier League at half-time and won.

十球手榴彈，十球都嚇餐懵

2球WO

緊係特登啦

關撚事咩 心態問題 文尼踢左邊好撚耐啦

調返轉就真

dirty win
反杯

其實我收貨

起碼唔會失波先 打呢個位唔穩 咪好似can咁食屎囉

第一球係柒左 ， 第二球係特登

成班圍爐, 笑L死

Milner on Salah: "He keeps doing it. We've ran out of words to describe him."

佢一嚟到踢左閘嗰兩三場 係咁扭人好撚癲

Milner: "No win is easy. We left everything out there. We showed a different side to us today."

第二球特登開比jelly好靚喎

我們地都係

兩分半鐘失一粒

下場作客般尼等死🤦🏻‍♂️

其實文尼炸胡左2次,算啦,佢今日算好好啦

果球嚇撚死我
做乜開到咁

唔只有時咁簡單 佢只要conversion rate 升多1x% 已經係球玉

算dirty咩，又無黑番來，大部分時間都係禁住來打，好彩啲都4，5球，

本身人地打開防反
之後先出空襲

冇軒先反到cup , 同keep到流暢

呢場又嬴軒

其實2球都幾明顯

Fab Four出晒真係冇場好波 出張伯倫順好多

鏟草炒左

軒踢得好好

講真第2球已經係D世界級球星表現,完全係夾硬黎

DLLM

軒最佳位置

原來下場阿打車，利唔洗一個柒了

又反

player of the month, 不如冠左沙拿個名啦以後

古好開心

追返近柱射
屈撚到

張伯倫呢d先叫真後備

老母條仆街呢季食左屎 鄧腳料

和就fat fat了

文尼係左路好難搵食,jelly同佢又冇咩交流

完季即刻加薪續約

因為知走得

可以接受佢打下後備

應該話ugly win會岩d

張仔算係咁啦
老母真係有價好賣

沙古文明一齊出，除左俄佬果場印象冇咩邊場踢得好 唔知係掛中場事定點 但唔知點解今季中場梗係打得唔好

可以放鬆下

爸爸抱抱

啫喱ok ar

係好撚好呀

出晒太唔balance 個個都想自己去 文同沙是旦出一個夠啦

不問價賣啦

其實史獨一轉會 可以即加

呢d係撚ugly win咩, ugly應係人地dup心, 唔係我地救心囉

佢進步得都幾快
今季好多場都守得幾好

迷姐

只可以等LALALA出黎,睇下好唔好番
條中場垃圾到

面對面收番對面個中堅同龍皮

老母咁廢都有咁多出場時間

好波不如好運，出佢勝出率好高，歐聯一場都無輸過，無好腳頭俾個迪基亞你都死啦

from drink壇

硬係覺得古打唔到個十號位
打左翼好似岩佢多d

Jelly今場好撚勁

新so7

救左2次,無7野算係咁啦
你睇個龍同D 中堅

今場依D叫LUCKY WIN

唔可以太多持球型 古同沙拉兩個已經夠

人地dup心我地咪救心囉

助攻助守 啲crossing幾好
唯一輸比摩可能係速度

drink登呢

其實ugly win都唔太算，你獌狗講依句嗰時好多事都係4424呀補時角球亂咁頂入一球咁，我地依啲頂多叫贏得險，你睇番數據我地係佔優的

Btw 鳩美斯除左弱點係比人後面盲眼位攝入黎 又真係越踢越好ge 好洗好用

model條仆街 有時唔好問人點解對佢冇信心

手鎚打隊友 開龍門球大腳開左地波

有時解圍又好撚7 解左比人

心態同技術都好撚有問題

比ward上算啦屌你高普

張仔打後備/rotation無問題，想打正選仲差D

老母就算鳩算吧啦，後備落場連麥龜都路唔贏，玩咩

啫喱仔果球比著係屌摩
50%睇波 50%十二碼

有冇人睇過老母以前係點踢波 佢唔係進攻球員嚟嘅咩 點解嚟到淨係識踢啲穩陣波

LUCKY咩呀
跟本係把握力唔夠,唔係456左啦

係 好彩季初冇借出去

唔是la ,mo 好多時overlap上邊文尼好多時比佢，佢專心內切，jelly 冇入得唔深，好多時k角位左dd 諗住做配合，咁mane 就食哂屎 因為佢冇落底，下下比人睇穿哂

英人中場 米拿 lalala 100分

古打中場好易比人封位，換走文尼打邊先有機會入禁區起腳

都last game
是但啦

佢自己打得鳩姐
人地傳比佢 想佢做支點就走位
拎到波唔係控失就傳失

今季見親佢場場都唔洗點救波就贏左 除左對西維爾果場

獌今場又失分就正

防守穩 有反應
上半場傳左幾球靚波
補左2球位
補時識用技術犯規
如果下半場d進攻好d就完美

老母咩事 又無大傷過 今季連進攻後中個樣都無左

睇左一場，入四球

其實可以前面收起一個出100分

咁都話好運真係對唔對得住果兩個守得咁好既閘

咁快唔記得佢係對西咸同阿狗果場

仲要打暈卡叔
真係5個後防都唔撚穩,好恐怖

如果啫喱同美欺keep住進步+VVD交到貨 來緊幾年條防線應該J得落

收皮啦

反軒 講真今場有流暢度都講出口 佢地痴左線

難

踢左好耐但佢踢左邊幾時係有過好似踢右邊咁好波

今場拍晒手係咪歡送古

屌摩傷果下喊真係有道理
而家又唔知有無得踢

對阿狗柒到喊

D後衛唔讚得架

系

嗰7500萬鎊係包埋請修仔做打手集中火力打柒獌

廢中: Yeah
米: On9

我突然諗
失果球如果model冇出黎封馬列斯會唔會仲好

仲有Kane 呢

佢仲後生，輸果啲都係經驗波黎，你話單對單/高波過佢都幾難

聖人對19000都玩輪換 唔出forster

Klopp: "The reaction on being 1-0 down was the best reaction we ever showed. Big step."

唔撚出佢 歐聯一早就出左線啦

講利嗰個

養生波已進入化境，呢啲人踢幾十年都唔會傷

What reaction?

Big step 又9up

次次karius出場都搞笑咁 老實講佢d 低級失誤仲恐怖過米 2舊屎

出u23個波蘭仔gxxxxxxx 踢得都好過model

愛軒力成日瞄住我黎jer

Klopp: "It was one of the best atmospheres since I was here."

佢指利果個

佢唔出咪馬列斯入
冇乜分別

真係 反軒都冇聲出 明明個中場都係咁7

今場冇事喎

費古沙文4個一齊出既配合未tune好

今日成日見費退到中中要波用，呢4個一齊出既話呢D位應該係古既

目前既態係收文出100分好D，古上番去左翼位100分打中中攻中位

Kane屈撚到
聽講佢人工好似仲低過賓迪基

正常人都瞄住你嚟jer la

忘記左個三號龍

yes 同懦夫一樣人工

要反咩都可以屌
失波都可以屌佢

熱狗一向好低人工

其實對面個領隊做乜野會收起兩大主力
個時不過係1-1
如果有vardy,個下反擊可能輸左

話呢場係lucky win dirty win個啲真係得啖笑
利lucky？利係冇運個邊
Dirty? 李城狗就dirty啦

ching 要求唔好咁低啦

model次次出場都有搞笑野 次次死好命冇成大錯

Klopp on Salah: "I'm really happy for him and for the team. The team as as a group were fantastic today."

屌點會連續咁多場都贏唔到

你唔on9 鬼得閒屌你咩

今場對面一樣100%中龍就入球呀

高波係好左

不過腳底功夫真係麻麻
要再練下, 雖然都好過之前

Klopp on Van Dijk: "Not long (getting to talk to Van Dijk in tunnel). He'll be here 5-6 years. We'll have enough time to chat."

諗住夠做
留力後日

收步唔追山狗

yes,舒米高拖撚左幾耐時間
顏射佢同最尾睇到佢心急
不知幾爽

諗住用高波炸死利記
弱點攻勢

都唔明點解之前乜都搶唔贏熱狗

有冇gif

啲迷簡 同反軒真係on9
軒唔係top係事實
但用簡黎踩軒真係好撚on9

作客有1分, 比我都收貨啦
今場1分, 下場3分
好過下場連分都冇

個個都知你同佢係黑池過左晚夜啦

判斷正確

今場李城後防幾多人呀

Vvd:你條後防咁刺激，收180k都唔夠睇醫生，一年換疤算

下場48個鐘後主場踢不如留力

好似毒撚剩係同女神wtsapp多野講
出到黎就乜聲都唔出

比人捉黃腳雞 笑死

用can都算
如果用老母黎比就最on9

上季夠個個月都係文尼喇

今場係破密集最成功既一場
真係收貨

換卡叔出黎都算正路

一諗起有vvd守高波就安心翻

有3分實收貨啦

又米同卡膠比啲frd

下場般尼都難踢

btw lazio排名幾高唔知關唔關lulu加盟事

希望鳩普唔好再為寫防守書亂鳩咁縮後
今場夠心臟病發幾次

人地想試下玩燒味足球，搏我地高空波清唔到

無笑,要走了

講緊啲人盲反將啲唔係事實既野 講成真

今場睇到咁都有人唔收貨？

救心式防守
球迷真係好橙

諗起大農場個次啲獌話噓佢係因為佢老豆係獌
今場完全表演多次拖時間

準備一世反疤了

其實做乜一開波就拖時間

講堅神軒今季廢到 比我簡都會用簡都唔要軒

次次睇條撚屌踢波都眼火爆唔撚運波上前 係中場又tackle 唔到人波

不如出安利簡好過 事實係出簡d波順過出神軒

出神軒同米拿ge波成個中場比人打撚爆

應該叫差啲就失分呀

我覺得唔可以換華dee
正如我地換走salah都經常失勢
不過由佢,3分已袋

以為利有能力場場456

果陣d人話佢慘，無辜
慘你老豆

不過今場上力左係真嘅，少左好多橫傳妹妹下，唔知關唔關vvd喺度睇波事

Can我真係冇得話算
屌佢老味啲醫院波多到
佢究竟知唔知自己踢緊中堅前面最重要個防線
一失就直接威脅到條後防線
現位又唔夠
啲高章波出到就冇問題
一失就仆撚哂街

無啦 軒都趕走左簡兒

對面領隊一開始個目標都係想拎1分

最後10分鐘 玩彈珠台咁
界外->禁區混戰->大腳清->禁區外大斬->頂走->界外球 無限loop

啱，你睇佢1-1已經喺度dump時間

今場噓得仲大聲

係咪第一次無軒而又要落後打大巴

表演賽都拖真係痴Q線
不過都係利撚冇品先boo

英國利迷
唔係世仇唔噓得架好似係

今場可能又因爲佢老豆先boo

我諗依家對波個士氣已經高到一個點
買左人又岩岩反勝，食坐個勢上

想搵返個po 有冇keyword

李城由前鋒到龍門都係咁撚西

都係果句,邊面球迷多人咪邊面主場,BOO你咪BOO你
你夠膽咪多人過我

條友不嬲防中當攻中打

屌佢老母舒米高同麥龜亞

唔撚比人中圈開波仲懶有道理咁 閪撚到

比人拎番個波都唔撚得

今場氣氛好好，廢中都有講

噓鳩佢岩架啦
條友成撚日拖
見佢比沙拿射穿大細龍門撚死佢睇到我心都涼哂

下場係般尼之後一哥再之後打超人 睇唔到點上法

張仔話終於唔洗早雲爺爺陣老人除

日本仔真係仆街之最

Can下半場拎完黃牌後有球係後場失左波落腳幾驚佢唔中波拎第二張黃

綿龍

淨係范將軍唔惦

哥將軍同基將軍都快d來 增強下中場

張仔為左愛的抱抱先來利

好在果個摩根黎

不過佢啲高波真係好穩 好過晒我地啲廢龍

Out fo都搶到鏡

古笑得咁開心應該願望成真

快d簽哥將軍啦屌 唔想見到簡

好哪型

又想起飛腳

其實有諗過不如試下買佢 但今場後不了

每次睇波 我都想睇費綿龍慶祝 跳老舞

狗仔黎

但佢淨係防守好 用波仲染過米

今場真係防守型

等多幾日就走架啦

仲要球球唔同款，睇佢慶祝真係好正

諗起前幾年成日睇到大清跳老舞

大勝吧！利記

個新髮型柒到喊

開左2球出界咪同米一樣

有咩龍廢得過我哋啲龍

廢中套戰術龍都係開短俾中堅做波

唔好玩啦 曼狗黎

拎英超+打歐聯係幾勁，但依家好似廢左

甩餃舞gif pls

Klopp says Salah limping when substituted - faces check before Burnley
後日可能出唔到

屌 又出long

Limping點解

所以你明點解神軒要橫傳

睇你老母臭西

吊得好

ddg

差d入

一瘸一拐地走，跛行；緩慢費力地前進

屌，又神救

又係冬甩

ddg又神救

英語教室

DDG咁快撲一球
我利幾時有勁龍

lkk

垃圾獌+垃圾黑猩猩

lkk rip?

Lukaku 暈撚左

呢個髮型岩綿龍多D

唔出lkk可能仲勁呀 希望佢冇事啦!!

good old days

迪基亞又神救
無LUKAKU，獌又贏

希望曼城重要球員受傷

De Gea FC

其實唔出佢會出邊個做正前
E巴定係拉舒福特

Klopp: "Salah was limping at the end, we will see what he can do for the next game."

The 2-1 win against Leicester City was the first game Liverpool have won coming from behind this season.

These wins are much sweeter than a thrashing!

E巴真係廢曬 應該都係佢

Klopp on Van Dijk: "The other players don't have any reason to be nervous. I'm happy about the development of these players."

摩佬又然 1月又可以買前鋒頂lkk

市面無咩貨

Buy btk la

基沙文 美羊 丙朗

曼個新後衛有L6 FEEL

150m大爸拿

要大肉腸嫁喎佢

我覺得can去到祖記會成材

如果下季salah好似mane咁走樣就慘

sure

係，快走

做咩者你

修仔今場drop左foster 出麥卡菲暫時唔錯

之前仲有人話下年買修人可以買科士打
屌米廢極都勁過佢啦

唔出科士打, 睇黎有人想買佢要走人

好明顯係自抽la 不過今場冇出，有機

修仔打曼客場 打到55波

呢到再燈就一講就入

咪又係俾獌入一粒之後崩潰

做咩改名呀

修仔走甩左粒手球啦

太靚

冇左charlie austin
soton想入波都難

傾計冇相冇計傾

如果拎唔到3分 實屌到球證落地獄

堂堂德甲MVP
黎到獌比條摩狗屌撚到無曬信心

獌狗一場斬幾多球 個個攻勢都係斬

堂堂德甲第二最佳門將🤦🏻‍♂️...

堂堂新特蘭全年最佳球員....

摩狗好撚多人都浪費左添

勁過迪基亞嫁

乜撚都關佢事
好撚煩

我覺得今場中間兩個都打得好差
Mane都係,D決定大部分都係錯既

椰子 一日都係英國班利撚玩串party

睇黎獌又想黎玩爭前4凳仔

咁打法哂左MATA MK 呢D球員

隻普巴d長傳好撚柒準

佢d收山腳仲準

年年修皮頓都係送六分比獌，對我地就錢又要分又要
訓算，天日約女

又係ddg

迪基亞幾時過西班牙

DDG勁到

同人地個龍比真係想死

撚羊陰濕到 兩隻獌狗旁才述即刻收曬皮

呢球射得好正中喳喎

癡撚線咁樣出㬹

就係米仔model射到好正都救唔到

米/卡實可以接實

渣土其實有諗過買麥卡菲

但佢踢緊修仔依家

修個19號幾勁，打個折黎啦熟客仔

保法奧？獨撚到仆街
Ibe都勁過佢

早幾場 沙加個球一定唔係射正中啦

係，原來都幾貴，今場佢好踢到好生

有冇人覺得mk同沙拉踢法幾似
如果唔係做過狗番黎跟高普可能會打得番起

頭頂入

手球隊請左蒙迪拿

扭波可能真係英超top5，
但視野，傳波，團隊意識果d差到仆街

連狗食牌

MK起碼下季先有得再出了 差撚到

MK玩政治

有人唔做要做狗，黎跟高普咪好

有無人知 最聯同以前STOKE城個打法有咩分別

有古的話不了

Mk啲出波

有助攻算合格既，無就

吹日本仔

修仔個球探真係好堅
隊波比人拆極都仲有貨仔賣

今場獌啲精神面貌好似唔想贏咁，唔係針對，但真係爭緊啲魔性

on9, 自己人lon DDG, 走去屌對面

羅記時期諗唔到點用球員就掟佢打翼 綿龍 啦子都成日打
到廢中個三煞位就變左防中打親都冇好野

魔性澎湃!

危險

每次見到雀屎佬都會諗起唐寧

獌好有僱傭兵FEEL 感覺隻多嘴狗控制唔到班友

0 assist

ward-prowse長傳放得咁準

佢都係得長傳同crossing

仲有10分鐘